大家覺得除咗所謂big6之外，英超邊隊實力最強?

狼隊? 李城? 拖肥? 屈仔? 其他?

排名第七個隊

般茅

狼

柒頭熱

Big6只可以指未係英超降過班既隊
所以bug6以外最勁既一定係鏝

Big6只可以指未贏過英超既隊
所以bug6以外最勁既一定係猁

尊重啦

Big6 曼聯 布力般 阿仙奴 車路士 曼城 李斯特城

球證

過多幾個月bug 6 外最勁一定係熱

李城